醫生請入黎幫幫忙

我女朋友身上有針孔疤痕
包括兩個乳房正下方
後腰有兩個對稱針乳孔疤痕
屁股兩側各有一個針孔疤痕

我上過youtube睇同goofle過
請問呢個係咪大腿抽脂隆乳手術？
仲有冇其他手術有可能會造成咁嘅疤痕？
我問佢佢話冇做過整形任何手術
佢比左醫生證明我睇唔係整形 不過我懷疑係假證明

如果證明左係整樓主會點？分手？
不過我覺得如果真係自體脂肪移植已經算係好，起碼唔係入膠假體

我唔係醫生，好奇問下而已

利申唔係醫生。你女朋友有冇講點解有針印？問佢啦不如。

佢醫生話係打麻醉針嘅時候敏感引起
個印大半年都仲係度

點解無啦啦有醫生證明唔係整形?

補充 支針唔係打係胸到
而且醫生只係寫左係張紙到話
打全身麻醉時候敏感引起

頂😂 打咩麻醉針要打呢幾個位

敏感導致乳房後腰屁股有對稱針孔疤痕?
佢講出黎自己有無笑?

我都嘈過好多次 但係佢次次講出黎又唔似講大話
我煩左呢件事好耐

點解咁執著？
算啦你同佢分手啦
你都係想要咁既結果

唔好玩啦
事實擺在眼前
不如諗下接唔接受
而唔係信唔信佢